緬甸終於有捷報

金三角軍閥正式參戰
‹克欽獨立軍與緬軍衝突持續 炮擊克欽邦警局›
緬甸武裝力量克欽獨立軍（Kachin Independence Army，簡稱KIA）與緬甸軍隊的衝突持續，克欽獨立軍3月18日早上炮擊克欽邦（Kachin）帕甘鎮（Hpakant）的警察局。
《伊洛瓦底江》雜誌（The Irrawaddy）3月19日報道，據克欽獨立軍資訊軍官Naw Bu上校證實，獨立軍18日對警局發動炮擊，又曾攻擊一個由緬甸軍隊控制的民兵組織哨站，報道未有提及傷亡數字。
克欽獨立軍本周曾要求帕甘鎮居民，不要容許緬甸軍在學校或宗教場地駐紮，並指居民如果使用汽車替軍方運載彈藥或食物，將受到懲罰。帕甘鎮是克欽邦的玉礦樞紐，玉業是緬甸軍及其商業夥伴的主要收入來源。
克欽獨立軍是活躍在緬甸境內的其中一個民族武裝團體，在緬甸軍政府2月1日發動政變前，克欽獨立軍正和政府展開停火談判，但在2月1日發生軍事政變後，情況有變。
緬甸國內2月2日起出現反政變示威浪潮後，克欽獨立軍曾警告軍政府不要傷害克欽邦的和平示威者。軍政府3月於首府密支那（Myitkyina）鎮壓示威後，克欽獨立軍多次攻擊緬甸軍隊。
克欽獨立軍亦得到部分反政變人士支持，由被奪權國會議員成立的聯邦議會代表委員會（Committee for Representing Pyidaungsu Hluttaw，CRPH）3月17日宣布，少數民族武裝組織將不再被視為「恐怖組織」或「非法組織」。
半島電視台（Al-Jazeera）19日引述一名記者報道，自3月12日起，克欽邦最少有3個城鎮出現支持KIA的集會，包括密支那在內，這些集會有不同民族的人參與。

緬甸反政變示威：圖為3月14日緬甸克欽邦帕甘鎮的示威者在示威期間撤退。（Reuters）

（紅媒勿click）

推

香港點會有地方武裝部隊
人地廢極都游擊隊級數 有長短火 炮彈炸藥

痴線有援兵了

增潤英文閱讀：

全民聯同金三角軍閥傾咗好耐

諗起FAR CRY 5 建立部落群

迫擊炮炸狗屋我都想

？
你想攞鮑魚當手榴彈？

果時有班垃圾又話有槍又點，對家有坦克。

屌你老母有左先射左先啦。用都未用就自己收皮呢手啲垃圾俾把槍佢都係好似劉曉波呢啲傻鳩自己打爛佢。

香港只有一面倒打壓示威既解放軍

黎先生咁出名你都唔識？

輕步兵靠火箭炮密集攻擊可以打爛坦克西洋貨得唔得就唔知 但支那貨就一定有可能得

返工嗰個？佢係返呢間架咩？

香港搞成咁最大問題真係武力不對等同埋d人嘅心態未ready
明明四圍都高樓大廈....... 根本市民先係佔有地利果班

上個post之前我都唔識佢啲人講黎生我仲以為係講肥黎

呢啲都市地形最啱打到重裝軍團一仆一碌睇下車臣就知

係

正義必勝 !

香港既地方武裝部隊
咪即係新界鄉黑

香港都要進化

呢班廢柴 叫佢哋搬迫擊砲都可能會心臟病發過勞死

如果中國譴責/制裁緬甸軍官，緬軍會唔會無咁惡？

一地真係多好多人好勇敢

老實講香港人根本未有心理準備去反抗，民主自由係好多人心目中其實唔太重要

全民聯同金三角軍閥傾咗好耐 依家佢哋全部猛虎下山 閔昂良條仆街好快會比佢哋夾返金三角餵🐊

真 好似上年大埔單開槍案
搞咁耐都無得保
咁姐係真啦
又係未用先比人拉

寧願移民都唔反抗移民撚

香港唔係無，等支那夠痴線全面開戰，香港就離回歸英國不遠架啦

講經咩 啲人一聽槍聲都雞飛狗走 打條毛

緬北金三角班軍閥打起上嚟癲到你唔信連墨佬、黑手黨、極道聽到佢哋個朵都會敬懼三分

要有必死嘅決心加上冇得返轉頭

算啦
冇一個香港人有資格話人
包括你
因為最後一單殺狗都冇

成日都拎黎比，真心 on9，你搵把槍比我丫笨，自己整丫！？成班都唔認清個情況係咁 ff，就同一個唔識打 code 但見人整 app 發達，以為有 idea 就成功咁

四圍都係cam 同監控

真係揾唔到

敵人既敵人就係朋友

有槍真好

全民聯識玩

好多煙花

鳩up?

手足大把槍，不過全部都係善良之槍，擺屋企封塵等俾狗拉，再俾連登仔屈自編自導

人哋有坦克㗎...

人哋支港點解

我都會錯意以為呢間海味係肥佬黎家族開既.......

天佑緬甸手足

因為要返工不了

唔係Far Cry 4咩?
咁啱又係喺緬甸

兄弟

可以認識下緬甸國家背景

而且問題係 香港單野即使上升到獨立level
成場運動嘅模式 mindset 輿論
依然係想在制度之內爭取權益
而唔係想破壞整個制度 從而建立新的
咁嘅諗法做起野上黎只會綁手綁腳

緬軍夠有 有埋戰機 又唔見金三角軍閥怕？

著件黑衫大隻啲又畀劉細良話鬼，整個炸彈爆撚埋，又畀miss pun 呢啲咀炮篤灰

比移民撚dislike咗

緬甸四邊有四個國家
點會搵唔到地下軍火商幫手?
任何情況下要開拖都要睇地型

當大家都有槍有炮時 你軍方只係一班受薪的懦夫

miss pun搞過乜嚟？
劉細良就知佢係左膠極品嚟

you deserve to be pinned bro

加油！！

希望印度可以支援

算數啦，講咗好耐全民健身，有幾多個真係有做？莫講話揸槍，跑都跑唔郁啦 食黃店就叻

好熱血緬甸

因為人地窮，啱啱開始經濟起飛

依d軍閥勝利又係另一個獨裁

點解我哋香港冇都問得出
由反送中傳出嚟嘅不分化 不割蓆 不篤灰係你哋黃絲
而家又分化 郁啲話人熱狗
不割蓆 成撚日話黑警又自編自導
完全唔理係唔係真係手足做
不篤灰 屌你老母蘋果立場篤鳩人安心出行乜乜柒柒
龍門用721升天南律師告手足仲係黃
你哋又扮睇唔到
成場運動就咁搞散咗

連登仔係咪低能？緬甸長年內戰緊，有槍有炮好正常。香港咁撚細，又和平開，點可以怪香港人無武裝，唔搞叛軍？你估金三角支軍隊啲錢點嚟？香港得沙頭角咋

印度邊境民族同金三角軍閥好friend
泰國以前都係 不過依家可能企軍頭嗰邊

自己search miss pun 害手足斷手斷腳，費事又話我分化

健身我有健

加油

同埋呢 由於上升到獨立level呢樣嘢係政府逼出嚟 而唔係自發要獨立
大部分人雖然會話要獨立 但跟本未做好心理準備去做獨立要做嘅嘢（如武力抗爭）
結果做嘅嘢只係由求政府應承五大訴求 變咗做求政府比你獨立
半桶水嘅做法自然唔會成功
冇計

Sorry 手足，ak真係搞唔掂

唔會 金三角半少數民族主張民主聯邦 that's why佢哋咁憎恨緬南軍頭
同埋民族唔同佢哋根本唔會想去管緬人

好難比嘅，香港係被殖民，緬甸係直接本土軍事政變

我不是黃屍

自膠唔識野

唔需要啦 其實我都少左講

冇錯，香港就係先天不足，地理上畀人食住

全民聯同金三角軍閥傾咗好耐 依家佢哋全部猛虎下山 閔昂良條仆街好快會比佢哋夾返金三角餵🐊
😈😈😈

咁其他人呢？其他人有無試過搵軍火丫，一個二個連電腦都無一部然後就話想寫 app 發達，dllm

借地方武裝部隊嘅幫助,之後都有後果
件事睇落愈黎愈複雜

淨係睇連登仔都知香港冇可能有武裝革命，淨係識網上揸住個鍵盤吹自己幾撚勇武，出到街見到狗就頭dup dup sir前sir後。

唔排除有5毛有小朋友，攞呢啲嚟比較一兩年前香港，話曬之前係國際金融中心
，人哋嗰邊青年男女畀人爆頭，係囉真槍子彈去掃射

要去到人地咁樣，香港當然要一個過程，首先要冇左法治，然後冇曬外匯，貿易大幅減少，開始多搶劫。而家睇嚟係呢條路

你可以睇下羅星漢、彭家聲、坤沙之類

同意 所以我話啲人聽槍聲雞飛狗走唔係笑佢地
而係想講啲人根本唔ready
你好夠膽好衝得 我當然佩服 問題係一條友好打極都唔能夠改變成個社會
社會輿論 思維 同 價值觀 都係要時間轉變
而唔係今日提獨立 聽日就成功
而你講嘅exactly係我嘅反思
就係借獨立名號去爭取權益
事實上 香港獨立 同 普遍人主張嘅五大訴求
係有本質上分歧

希望

諗起battlefield 3有關mission

呢條thread係成個post裡面最有價值一個
（BTW五大訴求其實依家已經廢撚曬，依家頂多嗌光復香港時代革命）

香港人有工作！！

唔係比較 只係有感而發
而且實際上兩地情況完全唔一樣 無可比性
不過老毛有句說話 我一直清楚記住
就係「槍杆子裡出政權」

溫習下先

收皮啦港燦，聽日返工搵錢炒股啦dllm仲出嚟搞事咁on9？

黎生

仲有共產黨同法律武器

你起下我底就知我咩料

召喚國安人員

難分真與假
我講你

所以話無槍革命真係搵鬼蘇你！民主邊次可以成功推翻政權。從來都係槍，槍搞掂之後先叫民主出嚟回答記者佬嘅問題姐！

我係佢同事

槍桿子裡面出政權

最近睇埋100毛星期三檔案講當地情況
睇到好心痛

緬甸加油

緬族人多同有資源先有獨裁, 要打倒緬族軍政權一定要咁多個少數民族武裝出擊先可以, 咁最多都係同以前一樣軍閥割據(或者民族自治, 任你點講), 點會另一個獨裁

另外有人問點解香港無真係痴線問題, 先唔講香港經濟唔差有錢到漏油, 緬甸山多叢林廣闊, 自古以來都係部落自治, 試過短暫由緬族統一但最終都係被地方武裝推翻, 地型上係有利自治而非統一, 而且人地地方割據歷史係由來已久, 唔係一時三刻去黑市買槍炮反緬族政府軍, 以前基本上係business as usual咁打, 請問同香港政局同是否鬥黃有咩關係

克欽獨立軍（KIA）

克欽獨立軍(Kachin Independent Army，簡稱KIA)，本名"克欽人民解放軍"，該軍成立於1961年2月5日，是緬甸克欽邦一支獨立軍隊，主要活動於緬甸北部的中緬邊境的胡岡谷地（Hukawng Valley），克欽獨立軍是緬甸聯邦最大的民族自治武裝之一，是緬北實力最強的民族自治武裝之一。

緬甸的克欽族實際上就是中國的景頗族，他們同種同文同源，是個跨境而居的民族。克欽族的獨立鬥爭，始於本世紀的40年代末期。在緬甸各個少數民族中，是與克倫族一同起來抗爭緬甸政府的，是一個有著悠久歷史的民族。

※克欽獨立軍追求的是獨立運動，與種族比較有關，與爭民主比較無關

如果成功光復香港
一定要攞返槍權

你講嘅唔係主因，其實原因好簡單，燒山都講咗，因為香港人冇得當兵，「軍隊」入面冇人同我哋同文同種，軍隊內解放軍係外來軍隊，同我哋係完全冇關係，冇可能同我哋產生共鳴，但緬甸軍隊始終同緬甸人係同文同種所以可以有分裂軍閥勢力出咗嚟幫返緬甸人

we connect

屌你老母死五毛死返支那啦你

打佢老母

恐怖分子

你讀文科？我遲下master都可能會讀你嗰科，但我degree社科

緬甸根本就好似大中華咁，夾硬要少數民族屈服，如果今次革命可以令全緬脫離大一統就好，最怕係革命成功之後又出咗個毛澤東

我意思係我只係一個開鳩po嘅19user

蕭生話年青一代冇可能返返以前港產片時代
成日講嘢以偏概全
乜嘢都話冇可能
中共有內鬥 分兩邊
香港人有利用價值 有一邊會出手幫
爭在而家勇武肯犧牲 多得防疫撚 同 黃屍豬搞散成場運動

有幾單都係嗰個英文字TG Channel 伏鳩最勇武手足，聯同警甴賣槍俾佢哋然後拉

克欽族同緬族點樣同文同種 你呢啲咪「大家都是中國同胞」啲friend囉

屌香港冇軍火個d,香港咁細點逃過對方收埋軍火
緬甸大把邊疆地方由遊擊隊控制，但係就算咁佢地都好難打到去首都

通常開po鳩/少嘅人comment反而多有sense，vice versa

因為人地一直都唔同地方勢力

絲打識貨請受晚生一拜

更加多人係寧願返工揾錢都唔移民
民主自由wfc?

咁又係 佢哋深山密林係高科技最怕嘅地形

除左黑社會同黑警，香港邊度會有槍
香港一向警黑合作，有人賣比你9成9都係伏

克欽獨立軍背後有支那支持獨立同提供軍火

歷史加地理因素
cheap大大有講 YouTube 自己search

唔好討論咁多假設性問題啦
拎返十幾廿萬枝炮嚟先講啦

香港人：食完黃店移民啦 各自努力

我反而欣賞肯留低嘅人 依家嘅時勢想留低嘅都係日常返工放工暫時做港豬捱落去 學人話齋 飲水食菽 暫時生存落去 保持自己自由思想 獨善其身 已經係唯一一個當下可行嘅抵抗方法

香港地理上比支那圍撚住，點會有軍火?

反cup

因為香港未醒曬嘅人太多
成日口頭話好嬲好嬲想黑警死
但連自己都接受唔到手足有槍有炸藥

一有case就話係劇本 劇你老母閪
屌你老母手足黎架 真係有case上庭架
真係要入去坐架
口就講不割但心態同行為已經割咗

又如地厚天高天琦講，未能到令更多嘅人準備好，而香港個情況都差一樣觸發點，就係黑警無開槍掃射殺死人，全部暗地裡做所以民憤爆極都係樽頸位

咩source？BTW識得打著紅旗返紅旗嘅先係高手
緬族軍頭殺得最多就係克欽人 gene sharp本書第一頁就有提到

傻閪有款睇

用港女公主病做最強力武器

有槍你都唔敢開啦
利申我唔敢

香港武裝勢力同狗frd

香港人武器

克欽幫好似pro支那喎

仆街移民撚

呢種自欺欺人既阿q精神黎啫
移民可以用外國國民身份向政府/議員倡議反共意識
又可以開鋪請有案底手足 幫手足擔保申請居留
做到既野一定比留底返工交稅既多

你個海都係南中國海呀阿生

五毛block

鷲絲你呢個pun笑撚死我

咪玩啦，即使畀支槍香港人都唔識用啦，同埋香港人離遠見到狗都be water，真係打仗實屁滾尿流走佬先。

支那對住緬甸係買兩家所以無論邊邊都一定會同支那有過一定來往

支持 理解 尊重

知唔知點解沒?因為個個都好似你呢種港豬咁只係識幻想繼續返工睇新聞等天降制裁啦

咁大頂高帽 怕你失望

南中國海就行唔到船？行到船嘅水就係海路

軍閥
都唔知係好事定壞事

咁中國內地都行到車，都係陸路

坦克響香港根本行都行唔到

ON9

香港有軍火你估下會死幾多狗

鄉黑本身咪可以做到 但佢地鐘意瀨

總之你眼中移民就係藍架啦

海參72小時

幾時攻下北京

海外建立武裝力量？

香港係黑狗吹到有又話天台發現火藥庫， 化學品， 高達，渣古

藍同港豬好大分別 我對移民撚係反感 但話曬都係同路人不割 支共港偽嗰啲 係憎恨 好大分別

死四萬都有可能

agger 都市戰係裝甲軍團噩夢嚟 詳見grozny。

海路同陸路性質分別好大 你係咪真係唔識？

老解唔會睇住個海? 你解釋下個分別係邊

又想割？dllm

諗起張耀揚，溫碧霞套《蠻荒的童話》

要返工 不了

千祈千祈唔好咁做

食黃店就叻呢句我都有所保留

因為香港仲有獨立嘅司法系統 整咗dead body出黎

我唔信啲軍佬大規模內戰都照打 而家就話壓制屠殺平民，堅係打仗就唔同講法，隨時死

好撚型

睇維基百科，人地隊軍隊1962年已經成立
香港人真係無乜資格教人抗爭

仲要匿係森林，晚晚畀蚊咬。 香港人冇冷氣會死。

高樓大廈又點，空投極都突破唔到防線，你估真係企係你樓下等你掉咩

真。時代革命

緬甸人。真反抗

香港有，班鄉黑
不過係企對面

分分鐘係中共支持

同埋
當初緬甸人對羅興亞人種族滅絕咪有冇理過？
昂山素姫係沉默㗎
仲埋中共堆𠻹

我真係唔明佢講乜LOL 我識邊個黎生但關海味乜撚事

有核彈都冇用，一陣左膠話唔好殺狗，唔好斷狗糧

睇海永遠難過睇陸地海路最寶貴嘅地方就係呢度

緬甸加油

冷戰係緬甸民族軍閥嘅heyday
但坤沙仆咗時候沉咗一排

開冷氣一幕仲比藍屍笑緊

push

你覺得佢有權出聲咩緬甸所謂黃金十年 如果真係有實權嘅話 軍頭今次政變就唔會咁易啦

要打仗就要當左膠透明 直接無視

香港個級數差好遠呀大佬，人哋係講緊軍隊，真係有迫擊砲用嚟打仗果d, 香港係連警察都未夠打，人哋連鎗都唔駛開就打贏你

香港個3萬隻幾時過去潑亂反正？

樓豬打先 我殿後
香港人要返工架

係殺埋左膠。
殺左一隻，其他自然會靜。

緬甸死咗百幾人有咩用
一樣都係要靠民兵

唔覺得有咩分別
開得真槍就唔同情況
但香港人真係未ready

殺係唔得 違反原則 最多由得佢哋嘈 佢哋阻頭阻勢嘅話 效法手足撞白頭佬咁撞開佢哋

一百年前孫中出都搞唔成
唔係國內軍隊叛變都唔洗諗

誅殺只可以對住支共港偽popo藍屍用
藍屍我自己都覺得有爭議 用刑ok 但殺就真係盡量唔好（除非用武力攻擊起義軍，當作enemy combatant處理）

咁難明咩？

香港窮到緬甸咁就會有

無咗金融中心之後好快會

樓主智力過低
有軍隊都好難同你做同路人

香港組軍建軍火庫要望住老解個軍備黎建
最後會發現要組成美軍咁先夠打

支共幫手加速
我信香港變窮班廢老藍絲會勇過勇武

成日聽人講cctoy傻仔, 原來就係你呢啲

同意
無大台嘅抗爭
大家都係聽完人點講自己決定點做
錯嘅係時代唔係人

絲打妳文末嗰種講法係藍屍最愛LOL

成日聽波台全部都係拿卡一類死五毛 原來就係你呢啲

藍屍弱智眼中得錢，理解唔到冇所謂，最弊係唔少同路人都係咁諗，連登睇過唔少（雖然話講嗰班可能唔係同路人）仲要成日用依種方法扮幫緊手足出聲鬧醒佢哋眼中嘅港豬，其實根本就侮辱緊所有有決心嘅手足，睇到依啲真係好撚失望

所以何來正義必勝雙贏-支那贏兩次-就有

唉，過去總是美好，但與其留戀喺改變唔到嘅過去，不如著眼將來啦，雖然形勢已經好唔同，但盡力做好自己本分都係一種亂世下嘅任務。所以我都唔明點解要不斷鬥黃、內訌，一群人總有參差，邊有可能個個都係聖人嘅lv，同埋依啲行為不但冇意義仲隨時反效果，你話有點醒之用就話，個個都係為笑而笑
Sorry for 突然變咗抒情文

係就係，不過都好易TK

有盟友

所以我叫人唔好咁激進
違反國安法 又會激嬲共產黨
做順民最好

錯 今次緬甸搞成咁 班金三角軍閥有眼睇 佢哋以前都比軍頭殺得好甘 今次可謂切膚之痛 再加上支那過去各種劣行係香港之後逐漸係國際上浮面 真係砌得低閔妖嘅話班民族軍閥以後應該會反支那骨
其實讀過就知民族嗰班理想一向係比較重嘅gene sharp本書開頭讚過佢哋

如果香港都有呢啲 supply 就好

sor應該係回呢個post

遲下大數據加人面識別
捉到求其屈你暴動
移民係唯一搞到共產黨既方法

平民邊道搵武器？

想賜酒

就算移民 流亡海外都唔好建立武裝力量

無論死左幾多人，個選舉都冇撚埋，最緊要又堅持到底嘅當然係番工

黎生精神 感動港人

解放緬甸

樓主 依條五毛黎 我一早block左佢

黃絲左膠：選票就係我地既武器 有槍一定係鬼 大隻都係！

加入武裝軍嘅條件係唔想返工。

香港人個個都黎先生

thx

其實根本就各懷鬼胎
不過都叫有人幫手反擊下 好事嚟

交友區

好波

三百個流浮山美軍落緊黎

一切小心

你錯 今次緬甸搞成咁 班金三角軍閥有眼睇 佢哋以前都比軍頭殺得好甘 今次可謂切膚之痛 再加上支那過去各種劣行係香港之後逐漸係國際上浮面 真係砌得低閔妖嘅話班民族軍閥以後應該會反支那骨
其實讀過就知民族嗰班理想一向係比較重嘅gene sharp本書開頭讚過佢哋

國民黨孤軍係時候！ 攻東南亞再直搗北京

「點解沒」
我大概都估到

真係唔知原來有咁嘅淵源

返咗台灣好耐喇柒頭坐咗四十碌？

屌人哋咁窮都有槍

希望推翻緬甸軍政府之後可以成立「緬甸聯邦共和國」
全民民主選舉

開戰之後鎖國禁出入係必要

搞文宣叫外國幫

他們認同緬族政權民主聯邦的訴求

香港就黎收皮
唔好玩到咁核突啦手足

點解點解
搞撚掂班最終勝利和理非再講啦

On9 好多歸化左啦

台灣youtuber cheap 最新一集都有講

祈求民主與自由

香港有流浮山嗰啲

屌你老母死恐怖分子死返阿富汗啦屌你 仲唔走叫國安處

屌你老母死恐怖分子死返阿富汗啦屌你

屌你老母死五毛死返大灣區啦屌你

啱

呢啲根本🐷隊友

點解？

習種會唔高興

兩百斤麥子食曬落肚？

屌你老母死五毛死撚返大灣區啦你

屌你老母小糞紅死撚返啦微博啦屌你

我哋香港都好成功大家唔好放負
黃金周大家大大力懲罰黃店好成功
我哋唔好鬆懈
要大大力懲罰龍門同買多d大J自家品牌產品
幫助手足食沙律

屌你老母死恐怖分子死柒返山洞啦屌你

同天人一樣
為左反抗武裝組織
要聯同獨不解放軍

認真
香港做左發達地區咁多年
個個都斯文有教化
唔似緬甸少數民族由細玩槍習慣打打殺殺
你要一個打機毒撚變大隻佬都要用三五七年
香港情況就係大部分人都係office狗毒撚
你想我地好似佢地心態同體能都準備好
真係要用返一段時間
都係人之常情黎

對

吓 原來真係有 我以為老屈咋

Rambo

咁你又打

因為香港面對係中共囉, 而且人地大咁多

我地本身一直都係定位做生意的中立港, 所以可以話毫無軍事力量, 咁有人唔守規則, 我地係立刻只能投降

不想認命

Be water呀, 唔夠人打就要扮住順民先 唔好灰

咁係咪順民做一世？

唔好定一個時間, 如果你定左, 即係判左對方贏

好似新疆人咁, 你槍都無, 得把刀, 都想革命, 咪搞成咁

要明白, 中共仲急過你, 因為限聚無得限一世, 佢係想速戰速決

諗一件事, 生命係公平的, 你估你死先定翠翠死先? 佢今年67

時間永遠對我地有利, 逞一時之勇反而唔係. 當然如果我地係緬甸, 多獨立勢力又有槍, 又唔同講法. 香港係一個不設防城市, 完全無險可守又無槍炮, 中共港共先係想你快D出黎搞事果個

但車臣 最後都係失敗左
始終 民兵 好難同正規軍打

正規軍 見打巷戰嬴唔到你, 就出戰機, 大炮 炸死你

你即係好似叫中共 制裁林鄭

sad but true

歸化左重住係泰北，唔比參戰？

緬甸有地方軍閥，香港有乜？

唔一定, 89年東歐劇變

東歐人無槍, 上街示威, 一樣推翻東歐各國共產黨
例如, 波蘭, 捷克

呢D 小數民族武裝........主要是爭取自己地方獨立, 根本唔會去打緬甸首都
現在佢地同 緬甸示威者 有共同敵人(軍政府), 所以家陣一齊合作

得罪講句, 如果軍政府 批准佢地獨立, 佢地即刻支持軍政府都得

鄧家希、同recent一個醫科仔都好似係佢哋末裔烈士安息

健身又比班恐懼撚防疫撚屌我地 健身撚

蘇聯樹倒猢猻散啫

中共 主要係想賣軍火

緬甸軍政府 同 北部民兵開戰, 中共就可以賣兩邊軍火

香港係有武裝組織，槍會同黑社會全部都有手槍

問題係，佢係智力太低，你就算用幾千萬收買佢地都未必會救香港人

而手槍既威力係打唔贏飛虎隊，仲要無科技配搭

打條毛

Where is your gun

現代戰爭是玩 無人機
參考 阿拜塞疆
中共 已經一早大量制做 無人機.....同埋賣過比 敘利亞政府軍 去炸叛軍

如果你無空軍, 無防空系統
面對無人機, 完全是單方面被壓制

緬甸軍隊同 北部民兵 已經打左超過60年

好多 連登仔 唔熟緬甸歷史, 以為今次示威 先有民兵出現

軍政府唔會批 軍頭之所以係軍頭就係因為佢哋奉行緬沙主義 反而全民聯支持美式真民主聯邦 所以佢哋先有得傾
講真句 其實如果啲軍閥打到入緬南海岸佢哋都實打你無讀過佢哋同軍頭幾血海深仇你唔明 佢哋依家真係感同身受 但奈何啲軍閥惡得起主要係靠死守金三角山林天險 靠深山密林擋住軍頭啲飛機裝甲 佢哋自己本身無呢啲玩具 要南侵有一定難度

正解

入左去坐果d真係sosad
原來d隊友仲on99咁

你太高估班藍絲

藍絲 全部都係無膽鬼
要有警察保護, 先夠膽出手打示威者
一旦無警察保護, D藍絲 就變烏龜.......一係就被示威者 打番轉頭

香港人太錫身同太多有錢人同窮人。
有錢人唔想改變
窮人要揾食
你睇下末世列車了解下就明

有好多後代繼續留係緬甸北部

但已經放棄左武器, 變左普通村民

無錯
如果台灣唔係隔左個台海
1950年都玩撚完

支共建政至今七十年 不動如山 你話time is on our side, 咁你諗住要我哋好似東歐咁再等幾十年？定直頭要我哋效法猶太人嘅堅忍不拔，愛是恆久忍耐又有恩慈二千年？你咁宣揚同末日魔教無異。
time is not on our side. 香港人嘅民氣同反抗意識可以跌得好撚快 特別係係咁嘅高壓政治環境底下
雖然我好欣賞你啲point的確係某程度上有道理 頭先我行返屋企覆遲咗你唔好意思 希望你可以見字reply

不過用緬甸 同香港 比, 係國情唔同

緬甸 本身已經係一個內戰國家
即係好似 索馬里咁, 周街都有ak47 執咁

而香港 是一個和平地區
即係類似 智利, 法國, 白羅斯 , 加泰 咁..........平民 根本無可能有槍

毛？

有槍之後，警出實彈，香港人承唔承受到呢個結果先？ 睇下緬甸。

m型社會？讀書讀過

點解唔學香港咁日日叫外國制裁

個世界就係咁唔公平
永遠要一班有諗法 早醒嘅人死先
老實講依嘉d手足真係condom
以為自己勇武救港 點知身邊嘅隊友仲on99咁
要制度內反抗
將來贏咗又點
永遠冇人記得佢地

你份人好蠢...

如果香港人成立民兵, 應該解放軍 都會出動埋

到時香港 就變 格羅茲尼

Exact7ly. 香港回歸做港共，咁D香港人又唔乖乖比中共屌一樣。歸化，回歸唔代表放棄抗共

God bless

不過你講到滇緬孤軍好似仲有建制咁就覺得你有少少戇鳩啫

畢竟佢哋已經唔再算係滇緬孤軍 已經只係一個普通果敢緬華嘅身份。

...

其實近代有幾多個國家係本國人民靠槍推翻獨裁威權政權
蘇聯南韓台灣
東德柬埔寨
唔靠外國軍隊 靠自己打內戰建立民主

緬甸人無槍

咁就正

大部分黃仲係錫身 有槍都唔敢打啦

香港得火魔，點比

唔好攞東歐講ok? 東歐係蘇聯賜你民主先民主到 、你覺得習帝會比民主你咩？ 再者佢地之前都有份武力打架 讀下歷史先攞東歐做例子啦 ，係連登聽人講東歐和平革命就真係和平，所以其實黃都好撚多蠢人

on9

你無改錯名，五毛，block

分唔清你係真心定假膠

班人移完民又唔幫香港人集資買武器 係出面真係歎世界 on9

Then you wait and do nothing

畫岀腸都唔夠，重要畫埋細胞

有呀 有單想𠝹隻狗頸𠝹唔中姐 𠝹中隻狗入咗浩園啦

其實係人都知咁樣殺唔到狗
算啦

但你肯定五毛嚟

Then you go suck Xi's tiny dick.

畫埋intracellular structures please

緬甸人要加油

鄉黑

咁一齊留低保港共經濟同人口且交稅俾港共政府啦
國安法後冇移民潮，共產黨又贏

共產黨不嬲玩留港不留人 你第一日嚟香港？

當然你可以痛心, 做咩大家唔可以有多D反抗鬥志. 但無實力硬碰我地就要忍耐. 可能你都會痛心咁係咪懦弱? 但我去睇係打唔贏的地方就唔好同佢打. 佢永遠想你做出反抗然後判你坐十年八年, 佢先係正正想你咁做果個人

唔係點會有熱狗? 佢地講係最兇狠但佢地會唔會比人拉? 你已經睇到佢地其實個用途就係鬼, 帶你扔火魔然後叫人拉鳩你果個

明白呢一點, 就唔好用佢地想的方法去打. 但應該點打? 點樣在國安法下生存, 大家其實仲未知, 我都唔知. 只知道今日我地一定要扮住順民先, 至少最緊要唔可以比藉口佢地

隱身唔係消失, 唔好灰

有多啲你依類人共產黨就留港兼留人兼保形象，三贏

主要係太多廢老藍絲，全民都冇同仇敵愾既心

你真係第一日落嚟香港 咁少你一個唔爭在啦 你走啦最好返大灣區鄉下

太太爺太爺阿爸仔孫都不能忘記抗共精神, 佢地開咖啡店紀念孤軍歷史

但重點你叫人等二千年唔係路 你好似金三角軍頭咁武裝到牙齒 佢邊拉到你十年八年
我個人覺得 唔郁手 暴政就永遠當你係順民咁欺壓 順民等四千年都繼續會係順民

咁又係

完全駁唔到就唯有靠老屈然後鬆人啦
唔會有錯

留港不留人知唔知咩意思呀 人口換血知唔知咩意思呀 白痴

點止五毛 仲係分化撚添

係呀你啲五毛偉光正偉大領袖永遠都唔會有錯架

呢句嘢留返比你自己啦 你一開始第一句留港不留人都駁唔撚到我

good
p牌五毛分化撚你三大罪齊曬 你以後唔好上連登喇 返微博啦 巴打

只有人口流動，冇帶走知識冇帶走外匯冇損黨形象
樓主係文科天才

有時叫你忍一忍, 同叫你忍2000年, 中間仲有1999年嘅 唔駛咁非黑即白嘅. 依家稍微避下風頭姐, 扮順民, 睇定D, 唔爭果一朝一夕

我嘅諗法好複雜，軍方固然係仆街，但昂山同班支持者其實都一尻樣，都係專權，橫蠻，暴力鎮壓異已，根本依家係受返屠殺羅興亞人嘅業力

你都戇鳩 按你嗰套移民撚邏輯移民就係帶走知識外匯架啦 語無倫次
佢就係人口流動換撚走曬你啲香港人呀 醒未呀柒頭

緬甸人 可能普遍都係 大統一主義

同中國人一樣, 雖然反共,但認為 新疆, 西藏 香港, 台灣 是中國不可分割的一部份

係喇係喇，得你係香港人，唔認同你嘅都係五毛
你啱哂

你以為昂山係屠殺羅興亞嘅兇手就真係戇 啦 根本一直做嘢嘅都係軍頭

唔係 全民聯接受美式民主聯邦 that's why少數民族一直都支持昂山 劏羅興亞嘅一直都係軍頭

你回應426樓未？

KIA 咁唔老黎

係，你就係其中一個，但比較唔同既係你特別唔知醜同面皮厚

咁KIO/A囉

出名五毛嚟同大波妹一樣

唔夠拗唔識回應人論點就阿q式玩膠扮贏我唔會覺得你係支那人但你可否唔好咁重支那味嘅惡習？

食鴉片？

恐懼好多時都係一種弱點, 你諗返你驚乜. 你可能真正驚係, 會唔會好似2015咁, 大家唔記得左?

2015係2015, 而2019係2019, 更何況今日係2021年? 時間, 局勢, 環境, 尤其係中國內部的環境都唔同哂. 當日中美仲好friend (死仆街奧巴馬), 今日剛剛先鬧完交黎

我唔係想分析以後會點, 我只係想指出, 過去發生的事, 不一定將來會發生. 你睇下當日同依家, 其實你會睇到好多分別. 香港人應該點反抗, 我無能力同無資格指出一條正確道路, 我只能指出邊條路我地無實力去打

對住中共, 有時我地真係要必須忍耐. 戰死的新疆人雖然勇敢, 但活下去的新疆人卻承受無盡痛苦. 所以呢D事, 不能咁衝動, 尤其係對住翠翠

上水未？

懶人包

以後同港父圍爐

姓向既就成功奶共

昂山係支持，而且喺自己友執政情況下，開個國務咨政俾自己掌權，個食相同土共無撚分別

完全錯撚曬軍頭開新post比昂山嘅原因係因為佢自己都要攬住重要位權力不放 總理一定要軍人
但又唔可以完全唔放權 唯有整個不倫不類嘅新post出嚟 名義上共享權力 實際上傀儡一名

吓，國務咨政呢個位，係由昂山黨友提出，而且當時全國民主聯盟嘅人做總統，而呢個位變相係架空左總統。
軍隊係一直有勢力，例如可以委任議員，但將羅興亞等問題講到同昂山冇關係係too over。而緬甸嘅大民族主義，亦都係支持鎮壓羅興亞人

google下先問人同比膠都唔係咁難既

就算個posting係全民聯提出嘅 但其實好多連登仔都錯誤地高估咗昂山嘅實際權力LOL 緬甸所謂黃金十年其實個文人政府嘅權力並無大家以為咁高 等同（分分鐘可能仲少過）港偽政府差唔多 昂山就算真係有心 軍頭要劏羅興亞 佢都絕對阻唔到 嗰種所謂業報論我聽落好撚銀耳 個荒謬程度同將支共殘害維吾爾人嘅罪孽怪罪落香港黃營身上

地利？ 知唔知香港六日戰爭三千對零。 訓練丶裝備丶決心丶補給最後先到地利。

錯咗少少
科技>裝備>訓練>士氣>補給>地利

👍

好期待緬甸人可以推翻軍政府一幕！

唔好忘記昂山係親口講過佢支持軍方行動，一手同軍方洗白，呢個除左係討好軍方，仲係因為鎮壓羅興亞人，係軍方同昂山背後大民族主義嘅最大公約數。

佢可能未必阻止到軍方嘅行動，但毋須要以行動支持，又，你又唔見鎮壓羅興亞人 ，國內反對聲音少之又少，唔係將維吾爾怪落黃營呀，而係針唔拮到肉

我唔記得有見到過昂山親口支持 或者你可以比source我 但 就算真 主要罪責都係落係軍頭度

有槍起碼射低幾件先啦

算係比較完整，佢係話軍方屠殺羅興亞人係符合法治，唔係種族清洗，只係外界誤解同唔客觀，其實同加陣軍方對佢同支持者係一撚樣炸

扮扮下 好易弄假成真

扮順民同真順民嘅分別，係扮順民一有機會就會反抗起義，而真順民就永遠都係順民
我相信香港人有能力做到扮順民
雨傘後果段低潮，好多人都灰心香港人變曬順民
殊不知搞左反送中運動出黎

以前北愛都有炸過狗屋/outpost定唔知軍營

佢地啲mortar好似都係improvised

石油氣罐+貨van

港豬就港豬啦

根本走同唔走都冇撚用
係到覺得自己留低 係高尚過移民 真係自欺欺人

因為講到尾香港係軍事政治經濟都係完全受到中共控制, 而你咁條件下, 係完全被動. 你做乜野, 都只能睇佢比唔比你做, 又或者佢投鼠忌器, 唔敢阻止你做

但絕對係無咩所謂主動權. 成個香港佢地早已經控制哂

搞到內戰就大鑊

因為第二次車臣戰爭普京改變葉利欽打法，+有卡德羅夫做車奸帶路黨向普京招安殺番晒自己獨立車臣同胞

內戰咗好多年啦，其實緬甸一直都內戰緊
昂山素姬仲未執政個陣屋企人去緬甸山區做義工，去到撞正地方武裝部隊打仗要即刻走佬

香港真係有，咪又係得小貓三四隻去
人地本身就係武裝好
香港真係搞要打解放軍，不如直接比差佬捉去坐十年，仲留得住有用之軀
發少啲夢啦

老K 班友，香港K就奶共，台灣就黨奶人民就中曬招好睇有民進黨。

你呢種講法已經好有認輸味

大家咁話,仲有隻屈毛狗喺每句唔啱聽嘅comment下面咬鳩人

我覺得有呀
你都係鳩估之嘛

五毛話人係狗

咁你落手未？
你咪又係得把口水人去死，你老母賤種狗死十次都唔夠

冇軍火差好遠

鳩估嗰個係你你連今次政變牽涉嘅權力分佈都唔識
軍方係國會霸住幾多個委任席位知唔知？昂山咁同軍頭反面嘅話 分分鐘彈劾都似

又係度散播虛無主義末日魔教邊個先係真正賤種狗？

有鎗唔同玩法

無咪要諗點先可以有lor
好似之前港獨班友成日話香港可以起海水化淡廠就唔使靠東江水
得個講字結果就要政府幫你起埋
咁e 家使唔使政府幫你搵埋槍

第一次車臣戰爭, 俄軍地面部隊 去同車臣民兵 打巷戰, 結果輸到仆街

第二次車臣戰爭, 俄軍 出動戰機, 大炮 對車臣展開猛烈轟炸, 炸到車臣民兵 完全無力還擊, 之後先再派 地面部隊 去掃蕩車臣民兵

所以如果中共派解放軍 打香港民兵, 會係直接第二次車臣戰爭, 唔會再有第一次情況出現

所以中共 近呢幾年制造大量 無人機, 又賣比敘利亞政府 炸叛軍

香港高樓大廈好多collateral damage架喎 你真係覺得佢會為掃蕩叛軍不惜炸平成個香港？打贏咗佢仲要用香港個殼架喎 點會炸到溶溶爛爛？
我覺得 支共同俄羅斯一個通病就係兩個都咁妄自尊大 以翠嗰種狂妄 佢應該會好輕視香港叛軍 覺得剩係派地面部隊就平到亂 跟住老解步兵入城就重蹈俄佬覆轍比叛軍屌到一面屁
同埋講真 如果支共真係學grozny咁炸香港 西方出兵嘅機會就當堂會飆升。西方出兵香港又贏。

中共從來都係用最大武力去對付民眾

你睇番六四屠城, 中共出解放軍+坦克 屠城
香港反送中抗爭, 一開始香港學生只係和平示威, 但一樣出 催淚彈, 橡膠彈 袋彈 鎮壓
新疆維族人 用刀斬死公安, 中共派解放軍屠村 (沙車事件)

所以香港有民兵 既話, 中共一直會出盡所有武力去對付
可能導彈 化武 都出埋

對於中共來講, 消滅反對派 係比任何野都重要, 包括經濟

就好似2019年6月咁, 如果中共一早撤回送中條例, 根本乜事都無, 香港可以繼續做金融中心
但中共堅持要武力鎮壓民眾, 跟住又搞國安法, 搞選舉改制, 一路破壞緊香港金融中心地位 , 因為中共一定要整死香港反對派

至於你話西方出唔出兵, 就更加唔可靠
緬甸軍政府 屠殺左200名示威者, 西方都只係屌兩句

Push.

香港咁耐都無宵禁/封城就係驚上班武裝族

支貨仲要係送比外面既，分分鐘d鋼板偷工減料到 .50BMG 都轟得穿

你唔係覺得依家係叫贏吧? 明顯我地無兵無武器, 成個香港比人控制哂, 又坐監又逃亡. 我唔會叫呢種情況做"贏", 我只能講無得硬碰

我唔係想講喪氣說話, 但香港個情況, 好多時候只能逃亡. 戰略上, 香港想攬炒中國, 因為中共要死之前, 我地香港要先死先有可能, 而確實發生緊

我地其實做到想做的野, 在個人上我地係輸, 只不過在國家層面同未來, 我地係贏, 我地真係搞爆左中國 (當然翠翠先係出最大力果個)

起碼要燒到埋去廣東省先有機會贏

香港有槍會俾人捉鬼

誇張咗 但係RPG應該得 正常西方坦克RPG應該如同㧓痕

贏到緬甸軍嗰關嘅下一步就係中共
贏埋就係全面光復

贏到緬甸支那就四面楚歌 得大西北一條路走 再鼓動埋東突就

本身佢已經係被人全方位包圍
家陣先係緬甸搵突破口

要怪就怪習近平呢個天才
一上台做乜都錯

唔算 奧巴鹿時代西方同支那有傾有講 而緬甸軍頭一向都好親華

唔好傻喇

支共一定用最大武力來消滅你

但係，你頂得住，意咪住支共解體的開始

首先你真係講緊喪氣說話
其次我諗你個基本邏輯錯咗
認輸絕對唔一定係代表本身贏咗 而係代表本身大家打緊仗 但你反而叫友軍放棄最後一條抵抗嘅路去投降
是為投降主義

*

以及你攞緬甸同香港比，又係一個邏輯大誤。其他唔論，同西方嘅關係，雲泥之別啦係咪？

咁講話如果佢真係nuke香港嘅話 講乜都係廢架喎 大家一齊來生不做香港人囉LOL
有時唔好咁虛無主義

車臣一舊爛石 俄佬有無nuke到？支共師承俄匪，俄羅斯case好值得參考

你而家覺得香港死緊？

我支持nuke香港，想抱黎生一齊死

香港一直以來被支共黑化，目的做戲俾支那人睇

支共做法係要場火未起都要禁熄佢

會唔會核平香港？一定唔會。

又嚟邏輯誤區。車臣作為穆斯林，同西方關係一向偏差，但香港作為大英帝國最得意嘅門生，成個市全行西方制度行足個半世紀，你攞佢嚟同車臣比？
香港、台灣呢啲地區勝在對西方嘅話語權大，係英美加澳紐權力核心裡面都有人，佢哋講嘅說話，西方會好認真去聽（特別美國共和黨班反支，雖然民主黨可能左膠得滯難搞少少），就算香港行暴力，國際線都有辦法同西方解釋到至少佢國內一大闕保守派會理解同情。
車臣無呢啲嘢，入到境白鬼只會當佢係恐子或者死難民。

香港的確係 不過條友太投降主義思想唔正確。

agger 歷史上絕大部分嘅打仗case 甚或乎去到民事衝突 永遠唔係睇一方有幾多武力 而係睇佢可以用到幾多。

金三角你睇得戲多 依加佢地轉哂童兵

非洲先童兵

不如唔好爭論呢D野啦, 我先唔好講兵, 你在香港係無辦法搞得到大量武器軍火, 咁即係唯有等外國出兵

你又唔鍾意等, 咁又無辦法有武器. 用刀只係步新疆後塵, 我睇黎睇去都係死局

打嚟打去，慘的係人民

又和平撚？

巴打請受晚生一拜

引中共落黎咪有lor

金三角童兵分分鐘仲多撚過非洲

問題係受攻擊方一定會要求對方拘捕呢D"恐怖份子", 收留你果個最後都係要選邊

咁與其比你在佢國內養大一個獨立軍事勢力, 咁不如佢自己黎?

你呢個只能出現在自己都管唔到的第三世界國家, 例如利比亞, 阿富汗. 咁佢地中央政府真係無責任

但如果你, 例如話, 南韓好了, 佢地總統點會唔食中共壓力? 一係加入你, 一係趕走你. 加入你, 即係同中共反面, 咁不如用自己韓軍.

所以呢個其實係唔得, 至少唔適合香港呢個地方. 如果我地住中東或非洲就可能姐.

而且講到尾, 香港其實係比世界90%國家人民有錢, 太多黎生了, 無人會想無左條命. 你可以話香港唔及緬甸, 但呢個係真.

因為有班人覺得捉到有槍係屋企都係狗扮，佢地根本無諗住贏

克欽獨立軍親支勢力?

儘管其目標更傾向民族問題而不是共產主義，但該組織存在的早期正處於中華人民共和國和緬甸關係低潮期，因此得到了來自中華人民共和國的扶持。

汁？

中國慣兩面手法，相信會係軍備糧食支援少數民族，再兩邊收好處。

中國最想要既係港口，打破馬六甲海峽封鎖，以及高鐵運輸。

當然最終目的係做乾隆也做不到的事情，吞併整個緬甸。

選邊一早要選 二次冷戰無得騎牆派 但選邊同親自依然好唔同 而且你依然嚴重低估親自參與一場戰爭嘅代價 參戰嘅代價係極大 但選邊同反面嘅代價其實係細過參戰極多

「咁與其比你在佢國內養大一個獨立軍事勢力, 咁不如佢自己黎?」
同理，佢絕對afford唔到自己嚟個代價，咪就外判比返香港人自己，而且軍事勢力好多時候係要諗辦法自給自足唔會洗地主國太多錢，而且應該要簽條款唔可以打搞到當地居民太多、同埋要遵守當地法律。你睇下以前四水六崗駐紮尼泊爾木斯塘時就知，係後尾尼泊爾決定舐共先至清走支游擊隊而已。
「但如果你, 例如話, 南韓好了, 佢地總統點會唔食中共壓力? 一係加入你, 一係趕走你. 加入你, 即係同中共反面, 咁不如用自己韓軍.」
同樣戇鳩，如果佢直接用自己韓軍入侵中國（首先係純自殺式舉動、加埋內部防務空虛唔知會唔會惹到北韓入侵、再加埋有美軍睇住所以無可能），佢自己要死幾多韓仔燒幾多won？但proxy war玩法完全唔同，己亥後大把國家自己本身同支那關係，頂籠要同支那反面，玩得好分分鐘可以plausible deniability。
就國家而言我自己覺得韓國根本無可能，韓國總統同政府、仆街文在寅成場己亥革命一粒聲都無出過，睇個撚樣就知佢想做騎牆派，希望下屆韓國總統換返個似人樣嘅。

沒有永遠的朋友 更沒有永遠的敵人

比你打羸左佔左路又點?
第二朝大廈一樣有人落黎返工, 當無事, 最多望兩眼, 睇下行去邊個街口搵車搭

支共以前係咁做 但當金三角軍閥同全民聯傾好合組聯邦南侵嘅話 支那個觀點又會好唔同
沒有永遠的朋友 也沒有永遠的敵人 英國佬法國佬以前可以連俄羅斯都都唔幫改幫土耳其打Crimean war 依家軍閥見到支那咁撐tatmadaw都有可能倒戈背棄支那

重有一個變數未知，就係中國應緬甸政府要求，派兵入緬甸平亂....當昂汶來被迫到走頭無路時會引清兵入關。我相信BIDEN係唔會理。咁剿匪成功後就可以吞埋。

希望事情向好既方向發展。

十二人

其實唔係，我唔記得有邊條友講過，國民黨治下自由係多與少嘅分別，共產黨治下自由係有定無嘅問題。中華民國之所以可以成功民主轉型，其中一個原因係因為民國憲法裡面真係寫明要自由民主，如果蔣家做唔到就要開始面對群眾壓力。但共產黨無論黨章定憲法，劈頭就同你一句「無產階級人民民主專政」

死咗n年啦

國民黨自從孫文聯俄容共以來

咪又係食蘇聯奶水

721

冇槍就有藉口
繼續返工返學還掂都打唔贏㗎啦

正因為條件差啲難啲，唔係先所以更應該瞓身爭取咩？點解人哋全國人民都做到，然後香港人一堆都係心存僥倖等其他人做？乜香港仲有退路咩？睇下最近依一年變成點？又等時機打機打限時活動副本呀依家？

但願如此....有D野我地無都希望人地有。

其實唔同 緬甸如果今次真係光復到等同塞住支那嘅雞屎眼對香港抗爭長遠係有利的
然而in the long run we are all dead

其實緬甸人民嘅生死講真我唔係好care

係睇下緬甸內戰加劇

會唔會影響到雲南邊境都亂埋

從而導致中國解體

唔會 但炸油管會損害支那經濟

你應該咁諗
緬甸如果光復成功=直接封死支那雞屎眼
支那又少一個盟友 無曬油管、工廠、投資、出海口、一帶一路
對香港革命長遠嚟計有幫助（雖然in the long run we are all dead）
情感上我絕對反對你嗰冷血😐😐😐

點解我會話無可能呢? 因為當一個國家有其他國家的武裝部隊, 會令佢內部會產生好多問題, 少則治安, 大則政變

你睇下黎巴嫩, 你睇下利比亞, 你睇下敍利亞, 所以基本上係無可能, 有句話叫"請神容易送神難", 我唔講多, 1萬人好了, 1萬香港遊擊隊, 有槍有炮有坦克有訓練營. 佢地擁有南韓一個港口同幾個基地做訓練同補給

咁香港兵強姦左人, 又或者比人屈佢強姦左人, 咁點搞? 你係外國武裝部隊黎的, 明顯南韓警察唔拉得, 亦無能力拉你. 咁唯有你自己審又或者你交人出黎.

咁仲有搶劫呢? 傷人呢? 甚至香港兵唔滿意果頭個市長, 衝入去恐嚇佢呢? 不論南韓總統又或者香港軍最高指揮官, 佢地都會好吃力.

文明社會係無可能食得起呢D問題, 佢地肯定比選民屌爆. 連美軍咁完善, 同日本關係咁好, 佢地都好多問題, 更何況無受過相同嚴格訓練同管理的香港遊擊隊

當然我唔會話完全無可能, 但一般只存在不發達國家, 又或者話, 不發達地區, 例如土耳其支持的敍利亞遊擊隊(留意, 佢都唔比對方長期留係自己領土內)

嚴格限制香港兵唔可以離開基地範圍。咁基本上就唔會有事發生。真係有罪案，一係就尊重地主攞比佢審判、一係就自己揸正嚟做重判。仲有我講過南韓無可能 唔該唔好再攞佢出嚟。

越南唔知有冇機會收留下香港人呢?

話曬當年都叫做對佢哋有恩

佢哋又咁反華

你講難民定點？

香港人不是蝗蟲 唔係係人哋地頭也文也武嘅支那蝗 係人哋地頭搞事都要揸正嚟做丟比人哋審

cctoy: 輸出抗爭

上網打金三角童兵 緬甸童兵大把source

okay啦, 不如我地唔講呢個了, 好嗎? 因為太多假設了

我唔係覺得南韓有可能, 但如果你都覺得南韓無可能, 咁仲有邊度叫做有可能? 台灣肯定唔比你咁

呢件事真係太遙遠同太困難, 最重要係同香港人點開果個技能樹毫無關係. 根本太少人今日又有準備又有訓練又願意咁做

越南點睇?

南韓而家都唔多反支啦

越南都係共匪唔好搞佢 痴線

*所以係絕對符合台灣利益

唉, 台灣係"唔想得罪中共", 呢個理由已經夠

中國當年外交革命咪一樣聯美抗蘇

唔係睇佢共唔共產黨

佢審得你既話
即係話佢對你軍隊既人有管轄權
咁你隊兵係度駐返五年十年
佢又係咪要俾你入籍做公民？
咁樣一樣係有法律問題

你睇下泰緬孤軍果班軍人後裔
二戰住到而家都好似無國籍難民咁

重點係越共依家都一直好專制 只不過有人性過支那少少而已 其實同俄羅斯印度巴基斯坦嗰啲差唔多

當見到啲文宣好靚嗰刻 就知道 無得打 等戰敗 打仗唔係綉花

毛賊名言

係咪真係work

不過你咁講有謬誤 共匪啲文宣夠靚 佢哋最尾有無輸到？

咁咪自己審囉

文宣 IS NTH

支共最重要有蘇聯金錢武器

所以先贏KMT

所以文宣靚唔靚根本唔關事
話說國民黨當年舐共打軍閥都好似係呢個原因

國民黨當然需要蘇聯援助啦

我細個都基於正邪對立觀點

以為國民黨係好人

但大個就明白佢哋不過一丘之貉

國民黨只不過係冇得咁盡嘅共產黨罷了

其實lesser evil未必係錯
國民黨本質上係有民主化嘅可能
呢點共產黨無
睇黨章、憲法就知

但越南因為地緣問題

有誘因會反中國

正如印度會撐西藏

至少佢獨裁定民主我覺得冇咩所謂

只有美國肯喺背後支持就可以

印度其實已經算幾好 越南仲衰過印度的
要我比應該攞菲律賓嚟比 兩者差唔多 但越南仲會衰過菲律賓因為佢本質係共產黨

以及你都係唔會識得北漏洞拉
BTW你係咪越南華僑背景來的？

菲同支那領土糾紛少啲

越南多啲

我唔係講緊領土糾紛

duterte條仆街已經全面舐共

唔係

但我覺得你想攪軍事訓練營嘅話

五眼係咪真係會幫你先

越南同支那嘅南海衝突

就有機會發大

我見你好似好吹捧越南咁以為你係福仔同鄉咋
南海衝突發唔大 南洋班小國唔會夠支那打 除非有美帝撐腰
講起 我自己太公就真係去過印尼搵食 但我唔會吹捧印尼lolz

我覺得越南似七十年代支那個定位

處於有利位置啫

政權本質好緊要 越南自己本質都係共產專制 佢絕對唔會想係世界 特別區內扶植一個民主自由嘅政權 今時今日嘅資資訊流通發達程度 你見就算香港一個失敗革命都輸出到緬甸暹羅卡泰智利etc 到時佢真係扶植到香港自由邦出嚟 意識形態倒滲剩係分分鐘燒返佢自己轉頭 到時正宗變捉蟲入屎忽

越南自己14年前後都有過零星示威 不過佢好快壓啲咗 只係人性呢家嘢 越撳越出屎 唔知越南呢挺共產專制可以壓撚到幾時

美國無乜打算援助越南 就算反共搞新東約都係搵日韓印澳臺
美國佬好清楚知道意識形態呢點有幾重要

我都想係咁 如果今日我覺得佢只會枱底下幫 唔會做出面

除非中共侵台

但如果侵台，ching你已經有英日美台至少4個軍隊選擇比你出心出力

雖然我呢D細節上唔同意你, 但我都承認我呢方面諗野其實係好保守. 或者世界真係可以咁, 但生活在香港, 我自己只係自私地想大家都無事. 希望你都明白點解我會咁反對直接衝突.

如果我無選擇衝到第1線, 我覺得我都無資格咁要求人地, 亦唔想更多人為左公義而再犧牲自己

果47人, 果12人, 仲有過去同未來好多坐監同失去性命的香港人, 佢地都好偉大, 我真係唔忍心再有更多人付出自己

巴打你要意識到一樣嘢 美國佬講到口臭 freedom was never free，無付出即無收穫，代價永遠都係鮮血，所以點解自由永遠咁珍貴。
如果有人犧牲，你可以為佢哋心痛，但你無需要亦唔可以為佢哋內疚，因為佢哋唔係為咗你個人而犧牲，而係為咗我哋嘅祖國、香港自由邦而自願犧牲

樓豬弱智，on9當有趣

我真係get唔到佢想講乜

係, 比你講中哂我心裡面果句, 就係殘存者果種罪疚感....唉....我其實都好內疚無被捕, 明明應該係好事, 唉

唔好怕犧牲 更加唔好內疚同攔阻其他人自願為國嘅犧牲
呢個就係我想留比你嘅說話

人類會重覆犯同樣的錯誤

周梓樂的FA講過一樣野，佢唔想透過血來迫香港人記得/出來抗爭

但係事實上香港人的確係咁，次次透過慘情作為催化劑

革命必然伴隨鐵與血而來，犧牲係固然

當冇人再為公義犧牲自己，其實極權已經成功

巴打你睇我611、615樓

呢個我冇睇，純粹想覆mola巴

mola巴係好人但可惜太和理非左膠

之前我見有其他巴打開策略post出來，後來被一班送人去死的撚樣屌到mud

連登一早被滲透

我好欣賞你真·鐵血精神